陳雲：陳浩天返回泛民，「政壇老人」為港獨派抬轎

幾時正式開黃毓民名？

都話會郁陳浩天架啦

佢仲食陳根記, 真係on

上去屌柒六四學生出賣抗爭烈士(侮辱毛澤東畫像果三位)

都叫回歸泛民？

以前有人因為陳浩天同熱系相親密而有所懷疑

依家陳雲咁樣攻打佢，我對佢信心更大

KK又中

咁就叫握手言和，看圖作文咩

咁你陳雲屌你老味食麥當奴係唔撚係投奔對新自由主義呀

真係好撚痴線

根本唔需要理會依條友
日日出post打飛機攪私怨

人地比面港大先握,又無直接握又板起塊面插袋,hea握到咁都叫握手言和

呢D就真係握手言和,你睇笑得幾開心

聽佢現實講野，不了

我覺得陳浩天算忍得，到依家都冇理過條柒頭

出席論壇禮貌上渣吓手就當回歸泛民....

由佢繼續留係自己個facebook同班青山教徒圍威喂，日日留係屋企ff啦

佢要鍵盤建國咪由得佢

所以開係政事台俾大家笑下

眉飛色舞

真係唔好理
佢就係想同你打泥漿摔角

其實打到呢一刻, 云伯係輸家黎

國師做咩寫咁大篇野屌自己呀

陳浩天又係on9既，驚撚左班網上癲狗走去撐陳雲
要知道呢一刻唔咬你，唔代表之後唔咬你

媽，好柒呀

條死青山佬，講來講去都係舊年選舉，快撚啲入青山啦，做青山大總帥啦，屌你老母

皇天擊殺你啊

背後一定有d好高深既理由
不要試探

唉也
你叫御理個死肥仔情何以堪

一定係你IQ唔夠130，不要問，只要信

仲要個個著黑衫得陳浩天唔係
in陳浩天we trust

有無LINK可以睇返？

好想睇！

22:31

陳浩天正野嚟

陳雲成日有意無意想引陳浩天落水

當時撐 5區公投全民制憲 jar

依條癲佬幾時死？把自己看得那麼高

「永瀆雞笨法 保住你層樓」喎！

咁快想轉移視線？

條失業網上癲佬其實真係可以不理，一日到夜淨係識係fb打飛機蝗天擊殺

瞎子摸象，每個人視線都唔一樣
有人著眼5區總辭發動公投
我著眼全民制憲確立綱領&論述
你著眼永續基本法

屌你腦無咩！
「永瀆雞笨法 保住你層樓」係熱普城共同政綱黎架！
你語障定思覺失調呀你！自己FILTER呀？

成個低能仔咁

你地仆街啦 等睇陳云根皇天擊殺你班友

其實陳浩天點解唔回應陳雲d言論呢
你係獨派代表，人地踩到上心口
你係咪要回應下

青山佬講嘅野值得蹝時間理咩

黃毓民前車可鑑

唔係哂時間呀，你睇下d人到而家先問名屌佢
搞到本土派散哂

陳浩天主旨不嬲係做好自己先
唔會理同評論依d紛爭

陳云講得好

晒氣啦，完全無容人之量。

皇天擊殺榜都無我

點解咁講？